+++
title = "查看代码仓库"
description = "查看分配到项目下的代码仓库信息，例如：仓库名称、代码仓库地址、已用容量等"
weight = 1
+++

查看分配到项目下的代码仓库信息，例如：仓库名称、代码仓库地址、已用容量等。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **代码仓库**。

2. 在代码仓库页面，查看分配到项目下的代码仓库信息：

	![coderepo](/img/coderepo.png?classes=big)

   * **仓库名称**：显示了分配代码仓库名称。单击 ![thirdparty](/img/thirdparty.png)，跳转到第三方的仓库地址，查看详情。

   * **代码仓库地址**：显示了 HTTPS 和 SSH 类型的地址。单击每个类型，复制仓库地址。
 
   * **已用容量**：显示了代码在代码仓库里用了多少容量。单位：KB。
 


